<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><modules><module><id><![CDATA[1]]></id><name><![CDATA[atos]]></name><displayName><![CDATA[Sips 1.0 - Atos Worldline (1.5, 1.6 & 1.7)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Paiement par Carte ou Wallet]]></categoryName><description><![CDATA[Acceptez les paiements par carte sur votre boutique en ligne avec le module SIPS d&#39;Atos Worldline&nbsp;pour PrestaShop.&nbsp;PayLib et 3D Secure&nbsp;inclus]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/paiement-carte-wallet/1-sips-10-atos-worldline-15-16-17.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/1.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Acceptez les paiements par carte sur votre boutique en ligne avec le module SIPS d&#39;Atos Worldline&nbsp;pour PrestaShop.&nbsp;PayLib et 3D Secure&nbsp;inclus. Une solution de paiement &agrave; distance con&ccedil;ue pour garantir un tr&egrave;s haut niveau de s&eacute;curit&eacute; et permettre aux clients d&#39;exploiter toutes ses fonctionnalit&eacute;s sur tous les canaux de vente &agrave; distance. &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[3.2.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[214.99]]></USD><GBP><![CDATA[169.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595042-pprod/sips-10-atos-worldline-15-16-17.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595042-pbig/sips-10-atos-worldline-15-16-17.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2501]]></id><name><![CDATA[amazon]]></name><displayName><![CDATA[Amazon Market Place]]></displayName><categoryName><![CDATA[Places de marché (marketplaces)]]></categoryName><description><![CDATA[Exclusivité de Prestashop Addons, le module Amazon Market Place est la solution N°1 pour mettre en ligne ses produits sur Amazon et gérer ses commandes de la marketplace]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/places-de-marche/2501-amazon-market-place.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2501.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Exclusivité de Prestashop Addons, le module Amazon Market Place est la solution N°1 pour mettre en ligne ses produits sur Amazon et gérer ses commandes de la marketplace.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Vous intégrez facilement votre boutique Prestashop à la première marketplace mondiale et augmentez significativement vos ventes. Vous importez vos commandes dans votre boutique Prestashop et centralisez vos stocks.  Gérer efficacement votre stock, honorer rapidement vos commandes Amazon permet d'augmenter le degré de satisfaction clients et donc mécaniquement votre indice de performances vendeur.  La conception du module est basée sur un l'expérience initiale de e-commerçants, le module est élaboré par un e-commerçant au service de ses confrères et développé par une équipe de développeurs professionnels, ce qui lui confère simplicité d'utilisation et un maximum d'efficacité.  Votre achat est garanti par un support technique gratuit qui est assuré inconditionnellement jusqu'à la mise en ligne des produits et l'import de vos premières commandes.     Ce module a été développé par Common-Services, agence partenaire Prestashop, présente sur Prestashop Addons depuis 2010 et qui édite également 15 autres modules best-seller commercialisés uniquement sur Prestashop Addons.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.2.146]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[214.99]]></USD><GBP><![CDATA[169.99]]></GBP></price><badges><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/686436-pprod/amazon-market-place.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/686436-pbig/amazon-market-place.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2937]]></id><name><![CDATA[storemanagerpourprestashop]]></name><displayName><![CDATA[Store Manager pour PrestaShop]]></displayName><categoryName><![CDATA[Modules PrestaShop]]></categoryName><description><![CDATA[30 JOURS D&#39;ESSAI GRATUITS ! La solution back-office qu&#39;il vous aide &agrave; g&eacute;rer facilement votre boutique]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/modules-prestashop/2937-store-manager-pour-prestashop.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2937.jpg]]></img><description_full><![CDATA[30 JOURS D&#39;ESSAI GRATUITS ! La solution back-office qu&#39;il vous aide &agrave; g&eacute;rer facilement votre boutique.&nbsp;*** VAINQUEUR DES PRESTASHOP AWARDS - &Eacute;LU MEILLEUR MODULE ***]]></description_full><additional_description><![CDATA[Economisez votre temps, votre argent et votre &eacute;nergie en permettant &agrave; Store Manager pour PrestaShop de faire tout le travail pour vous ! Store Manager pour PrestaShop permet &agrave; votre boutique en ligne de se d&eacute;marquer des autres ! Travaillez une heure, &eacute;conomisez une journ&eacute;e ! Store Manager pour PrestaShop a &eacute;t&eacute; con&ccedil;u pour vous. Il est l&#39;assistant personnel dont vous r&ecirc;viez, qui r&eacute;alise toutes les t&acirc;ches quotidiennes, vous &eacute;pargnant ainsi un temps incroyable. Avec une licence Store Manager, g&eacute;rez plusieurs boutiques ! Store Manager vous permet d&#39;administrer votre boutique en toute simplicit&eacute;... et &agrave; tout petit prix ! B&eacute;n&eacute;ficiez dans un premier temps de 30 jours d&#39;essai gratuits !]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/572842-pprod/store-manager-pour-prestashop.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/572842-pbig/store-manager-pour-prestashop.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6059]]></id><name><![CDATA[cdiscount]]></name><displayName><![CDATA[Cdiscount Marketplace]]></displayName><categoryName><![CDATA[Places de marché (marketplaces)]]></categoryName><description><![CDATA[Vendez vos produits sur la place de marché de Cdiscount : export catalogue, mise à jour automatique des prix et stocks, récupération et gestion des commandes]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/places-de-marche/6059-cdiscount-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6059.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Vendez vos produits sur la place de marché de Cdiscount : export catalogue, mise à jour automatique des prix et stocks, récupération et gestion des commandes. 3 mois d’abonnement offerts pour toute inscription sur Cdiscount !]]></description_full><additional_description><![CDATA[C Le Marché est un des leaders des places de marché françaises. Boostez vos ventes ! Profitez du trafic généré par Cdiscount pour vendre vos produits et bénéficier des nombreux avantages qui font le succès de Cdiscount tel que :- le paiement en 4 fois (entièrement supporté par Cdiscount)- les multiples mode de livraison… Cdiscount s’occupe de tout ! Proposez vos produits sur la place de marché et gérez vos commandes, Cdiscount s’occupe du reste : trafic, facilité et sécurité de paiement, marketing… 1 seul back-office ! Grâce au module Cdiscount pour Prestashop, vous n’avez plus besoin de gérer plusieurs back-offices.En quelques clics, connectez votre site Prestashop à votre boutique Cdiscount et publiez vos offres simplement :- Les fiches-produit seront exportées directement vers la place de marché de Cdiscount,- Les prix et les stocks mis à jour automatiquement,- Vos commandes seront directement importées et intégrées dans votre boutique Prestashop. Configuration pratique et facile ! Configurez votre module, votre export devient automatique, vous n'avez ainsi plus aucune donnée à manipuler. Un module développé par un e-commerçant, pour les e-commerçants ! La conception du module est basée sur l'expérience initiale de e-commerçants, le module est élaboré par un e-commerçant au service de ses confrères et développé par une équipe de développeurs professionnels, ce qui lui confère simplicité d'utilisation et un maximum d'efficacité. Support technique gratuit ! Votre achat est garanti par un support technique gratuit qui est assuré par une équipe professionnelle en relation avec le support CDiscount, inconditionnellement, jusqu'à la mise en ligne des produits et l'import de vos premières commandes.  *Offre non cumulable avec tout offre en cours chez Cdiscount.com et non valable pour les vendeurs déjà présents sur la Marketplace CleMarché. ]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.0.48]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[129.99]]></EUR><USD><![CDATA[139.99]]></USD><GBP><![CDATA[109.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/822598-pprod/cdiscount-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/822598-pbig/cdiscount-marketplace.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8204]]></id><name><![CDATA[facebookpsconnect]]></name><displayName><![CDATA[Connect pour Réseaux Sociaux, Amazon et Paypal]]></displayName><categoryName><![CDATA[Boutons Login & Connect]]></categoryName><description><![CDATA[Permettez à vos clients de s'enregistrer et s'identifier en 1 clic via Facebook, PayPal Login, Amazon, Google et / ou Twitter]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/boutons-login-connect/8204-connect-pour-reseaux-sociaux-amazon-et-paypal.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8204.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Permettez à vos clients de s'enregistrer et s'identifier en 1 clic via Facebook, PayPal Login, Amazon, Google et / ou Twitter.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Saviez-vous que l’un des principaux freins à l’achat sur internet, après les frais de livraison, est l’obligation de créer un compte client ? Avec Connect pour Réseaux Sociaux, Amazon et Paypal, augmentez votre taux de conversion en permettant à vos clients de s'enregistrer et de s'identifier facilement via Facebook, Paypal Login, Amazon, Google et Twitter.  AUGMENTEZ LE TAUX DE CONVERSION DE VOTRE BOUTIQUE ET VOS VENTES ! Vos clients pourront s'enregistrer et s'identifier sur votre boutique en un seul clic via Facebook, PayPal Login,  Amazon, Google et / ou Twitter, rendant le processus de commande beaucoup plus rapide et facile. Et ceci est un fait bien connu dans le monde du e-commerce: plus le procédé de commande est facile, plus grandes sont les chances que le client aille jusqu'au bout de sa commande, réduisant considérablement le taux d'abandon de panier. Nous vous recommandons d'installer au moins les boutons Facebook, PayPal et Amazon. Facebook dispose du plus grand nombre d'utilisateurs, et, comme expliqué plus bas, avec Facebook, ce module peut faire bien plus que simplement apporter une méthode d'identification simple et rapide à vos clients. Et avec PayPal Login, il s'agit d'une réelle inscription en un clic, car PayPal renseignera également automatiquement l'adresse de facturation / livraison du client.  LE MODULE DE BOUTONS D'INSCRIPTION ET IDENTIFICATION RESAUX SOCIAUX LE PLUS ROBUSTE ET GRAPHIQUEMENT SOIGNÉ POUR PRESTASHOP Ce module Connect pour Réseaux Sociaux, Amazon et Paypal à la pointe de la technologie a été implémenté selon les tous derniers standards fournis par Facebook, PayPal, Amazon, Google et Twitter, vous garantissant un très haut niveau de qualité et de robustesse. Nous avons également beaucoup travaillé pour que les boutons aient un rendu visuel époustouflant, et qu'ils s'intègrent parfaitement à PrestaShop.  PROPOSER UN BON DE REDUCTION LORS D'UNE CONNEXION VIA UN DES BOUTONS "CONNECT" Vous pouvez décider d'offrir un bon de réduction à tout nouvel inscrit qui choisit de passer par un des boutons de connexion rapide. Toutes les options de configuration du bon de réduction, comme par exemple le choix du ou des produits sur lequel il s'applique, sont disponible via l'onglet "code promotion".  Ce module est édité par Business Tech, éditeur certifié par PrestaShop, spécialiste depuis 7 ans de Google et Facebook et vainqueur des PrestaShop Awards 2011, 2014 et 2017 dans la catégorie "Meilleur Module". Vous avez donc l'assurance d'acheter un module robuste, fiable et de qualité. De plus, chez Business Tech, nous disposons d'un service de support technique réactif et efficace puisque lorsque vous nous contactez, vous êtes directement en relation avec les développeurs des modules. Vous êtes donc sûrs d’être correctement informés ! ]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[2.2.10]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.4.0]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[79.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Créateur partenaire de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/835082-pprod/connect-pour-reseaux-sociaux-amazon-et-paypal.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/835082-pbig/connect-pour-reseaux-sociaux-amazon-et-paypal.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8734]]></id><name><![CDATA[lgcookieslaw]]></name><displayName><![CDATA[Directive Européenne des Cookies (Bandeau + Bloqueur)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Législation]]></categoryName><description><![CDATA[Le seul module vous permettant de vous conformer à la réglementation européenne et Loi Informatique et Libertés]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/legislation/8734-directive-europeenne-des-cookies-bandeau-bloqueur.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8734.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Le seul module vous permettant de vous conformer à la réglementation européenne et Loi Informatique et Libertés. Affichez un bandeau d'avertissement et désactivez les cookies à l'arrivée des visiteurs jusqu'à ce que vous obteniez leur consentement.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Notre module est entièrement conforme à la réglementation européenne et aux recommandations de la CNIL et vous garantit une protection complète.  Conformité complète avec la CNIL  En plus d'afficher une bannière d'avertissement, il s'agit du seul module vous permettant de bloquer les cookies lors de l'arrivée des internautes sur votre boutique. Comme le préconise la Commission Nationale Informatique et Libertés » (CNIL) : "En application de la loi informatique et libertés, les traceurs (cookies ou autres) nécessitant un recueil du consentement ne peuvent donc être déposés ou lus sur son terminal, tant que la personne n’a pas donné son consentement" et les internautes "doivent disposer d'une possibilité de choisir de ne pas être tracés lorsqu'ils visitent un site ou utilisent une application".  Car contrairement à tous les autres modules de cookies, qui ne font que d'afficher un bandeau d'avertissement sans tenir compte du consentement des utilisateurs et en laissant s'installer les cookies à leur insu sur leur ordinateur, notre module est le seul capable de bloquer les cookies avant de demander le consentement des utilisateurs.  Fonctionnalités principales du moduleAffichage d'une bannière d'avertissement pour informer les utilisateurs sur l'utilisation des cookies et demander leur consentementDésactivation des modules utilisant des cookies à l'arrivée des internautes car "Lorsqu'ils visitent un site ou utilisent une application, les internautes doivent être informés et donner leur consentement préalablement à l'insertion ou la lecture de cookies ou autres traceurs" (www.cnil.fr).Activation de ces cookies après obtention du consentement ou maintien de la désactivation si l'internaute refuse l'utilisation de ces cookiesComplète personnalisation du bandeau d'avertissement (couleur, texte, lien, police, position, mode multilingue, transparence, boutons...)   Obtention du consentement   Le module inclut 2 façons différentes d'accepter les cookies, vous pouvez choisir entre:Acceptation à travers un bouton : l'internaute doit cliquer sur le bouton "J'accepte les cookies" dans le bandeau d'avertissement pour donner son consentement. À partir du moment où l'utilisateur donne son consentement, le bandeau d'avertissement disparaît et tous les modules utilisant des cookies s'activeront et fonctionneront normalement. Mais si l'utilisateur n'accepte pas l'utilisation de cookies, les modules désactivés seront maintenus inactifs. Nous vous recommandons d'utiliser ce mode pour vous conformer entièrement aux directives européennes sur l'utilisation des cookies.Acceptation à travers la navigation avec disparition du bandeau : le fait de poursuivre la navigation sur le site est considéré comme une acceptation des cookies. Le bandeau d'avertissement apparait sur la première page sur laquelle arrive l'utilisateur avec un message de type "En poursuivant votre navigation sur ce site, vous acceptez l’utilisation de Cookies". Dès lors que l'internaute décide de continuer à naviguer sur le site et se rend sur une autre page du site, le bandeau disparait et les modules désactivés seront activés.Note: le consentement reste valable durant la période de temps définie sur l'interface du module (la CNIL recommande de ne pas dépasser 13 mois et de renouveler le consentement lorsque cette période arrive à son terme)  Contenu et personnalisation du bandeau  Comme le recommande la CNIL, le module permet de personnaliser le message apparaissant dans le bandeau d'avertissement (afin d'informer sur les cookies utilisés et leur finalité) et d'ajouter dans la bannière un bouton "En savoir plus" renvoyant vers une page CMS de votre site (pour expliquer en détails l'utilisation des cookies sur votre site)  Le bandeau d'avertissement est responsive et s'adapte à la largeur de la fenêtre. Le module intègre un éditeur Wysiwyg qui vous permet de personnaliser entièrement le contenu du bandeau (police, couleur, effets, code html...). Vous pouvez également choisir depuis la page de configuration la couleur de fond de la bannière, son pourcentage d'opacité (transparence) et son positionnement (haut ou bas de l'écran). De plus, le module est multilingue et détecte automatiquement toutes les langues de votre boutique, ce qui vous permet de configurer un message différent par langue.  Note: le module est conçu pour ne pas afficher le bandeau d'avertissement lorsque les robots des moteurs de recherches visitent votre site afin de ne pas nuire au référencement de votre site.  Désactivation des modules  Il s'agit du seul module qui vous permet de désactiver momentanément les modules utilisant des cookies jusqu'à ce que les utilisateurs donnent leur consentement. Cette fonctionnalité est essentielle car "Lorsqu'ils visitent un site ou utilisent une application, les internautes doivent être informés et donner leur consentement préalablement à l'insertion ou la lecture de cookies ou autres traceurs" (www.cnil.fr).  Pour vous conformer aux directives de la CNIL, nous vous recommandons de désactiver momentanément les cookies de mesure d'audience (Google Analytics), de boutons de partage des réseaux sociaux (" J'aime " de Facebook, " +1 " de Google, etc.) et de publicité ciblée. À noter que les cookies essentiels au fonctionnement de votre boutique (ex: cookies de "panier d'achat", cookies "identifiants de session"...) sont exemptés du consentement préalable.  Mode multiboutique  Le module est compatible avec le mode multiboutique et permet d'afficher le même bandeau d'avertissement sur chacune de vos boutiques mais le consentement est commun à toutes les boutiques. Si vous acceptez l'usage des cookies sur l'une de vos boutiques, le module considérera que vous acceptez les cookies pour toutes vos boutiques (à préciser dans votre politique de cookies) et le bandeau d'avertissement ne sera pas affiché lorsque vous vous rendrez sur vos autres boutiques.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.4.10]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.5.1]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[25.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/689395-pprod/directive-europeenne-des-cookies-bandeau-bloqueur.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/689395-pbig/directive-europeenne-des-cookies-bandeau-bloqueur.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18016]]></id><name><![CDATA[supercheckout]]></name><displayName><![CDATA[Knowband - One Page Checkout, Social Login & Mailchimp]]></displayName><categoryName><![CDATA[Processus rapide de commande]]></categoryName><description><![CDATA[Paiement en une page adapt&eacute; aux dispositifs mobiles avec connexion possible par Facebook/Google+, MAILCHIMP, Ship2Pay]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/processus-rapide-commande/18016-knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18016.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Paiement en une page adapt&eacute; aux dispositifs mobiles avec connexion possible par Facebook/Google+, MAILCHIMP, Ship2Pay. Il peut &ecirc;tre utilis&eacute; avec n&rsquo;importe quel th&egrave;me ou m&eacute;thode de paiement.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Il est &eacute;galement compatible avec Mondial Relay comme m&eacute;thodes d&#39;exp&eacute;dition qui montre contextuel sur la s&eacute;lection.  Afficher/Cacher un champ : choisissez les champs que vous voulez afficher sur notre module de paiement en une page. Le module inclut la possibilit&eacute; d&rsquo;afficher/cacher des champs tels que : Entreprise, TVA, Adresse, Titre, etc.  Personnaliser les boutons : modifiez les couleurs des boutons de notre page afin de les coordonner avec votre th&egrave;me en utilisant l&rsquo;outil de s&eacute;lection des couleurs inclus dans notre module de panneau d&rsquo;administration.  Mailchimp : Envoie directement l&rsquo;identifiant e-mail &agrave; Mailchimp soit lorsque le client compl&egrave;te le champ e-mail, soit lorsqu&rsquo;il place une commande apr&egrave;s avoir coch&eacute; la case relative aux souscriptions &agrave; la lettre d&rsquo;information. Si certains clients se connectent via le bouton Google ou Facebook, leur e-mail pourra &ecirc;tre envoy&eacute; &agrave; Mailchimp &agrave; cette occasion.  Changement Livraison / Paiement nom de la m&eacute;thode ou de l&#39;image: Notre module de commande permet admin pour changer exp&eacute;dition / m&eacute;thodes de paiement nom ou l&#39;image facilement sans aucun changement dans le code.  Rendre optionnel un des champs : il est possible de d&eacute;finir par quel administrateur un champ peut &ecirc;tre rendu optionnel ou obligatoire.  Ordre des champs d&rsquo;adresse : les administrateurs peuvent &eacute;galement g&eacute;rer l&rsquo;ordre de tous les champs d&rsquo;adresse gr&acirc;ce &agrave; la fonction glisser-d&eacute;poser. Exemple : le champ du Num&eacute;ro de t&eacute;l&eacute;phone peut &ecirc;tre plac&eacute; juste avant le Pr&eacute;nom, etc.  Glisser-d&eacute;poser : modifier la position des blocs via la fonction glisser-d&eacute;poser. Vous pouvez &eacute;galement d&rsquo;abord afficher la m&eacute;thode de paiement, puis la m&eacute;thode d&rsquo;exp&eacute;dition.  Traduction : le module int&egrave;gre &eacute;galement la fonction de Traduction du texte du module dans n&rsquo;importe quelle langue depuis le panneau d&rsquo;administration.  Ship2pay : l&rsquo;utilisation de cette fonctionnalit&eacute; permet de d&eacute;sactiver les m&eacute;thodes de paiement bas&eacute;es sur la s&eacute;lection de la m&eacute;thode d&rsquo;exp&eacute;dition par le client.  CSS et JS personnalisables : le panneau d&rsquo;administration inclut une option permettant d&rsquo;ajouter des lignes de code CSS et JS personnalis&eacute;. Les administrateurs peuvent utiliser cette fonctionnalit&eacute; pour effectuer les changements voulus sans avoir &agrave; &eacute;diter les fichiers principaux du module.  HTML personnalisable : ce module de paiement en une page int&egrave;gre &eacute;galement la possibilit&eacute; d&rsquo;ajouter de multiples blocs HTML personnalis&eacute;s et ce &agrave; tout endroit. Les administrateurs peuvent promouvoir des produits, afficher des promotions OU envoyer des messages aux clients concernant la transaction, des informations sur les m&eacute;thodes d&rsquo;exp&eacute;dition ou de paiement, etc.  Mode test : le module int&egrave;gre un mode test par l&rsquo;interm&eacute;diaire duquel les administrateurs peuvent tester notre module en direct sur leur site sans affecter leurs activit&eacute;s en cours. Lorsque le mode test sera activ&eacute;, tous les clients acc&egrave;deront au paiement Prestashop par d&eacute;faut et l&rsquo;administrateur pourra tester la page de notre module en utilisant une URL qui sera affich&eacute;e sur le c&ocirc;t&eacute; dans le panneau d&rsquo;administration de notre module.  Onglet FAQ : nous comprenons l&rsquo;importance de votre temps et avons donc ajout&eacute; dans le panneau d&rsquo;administration toutes les questions courantes concernant notre module afin que vous ne soyez pas oblig&eacute; de nous contacter pour des probl&egrave;mes/demandes mineurs.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[4.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[69.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/814846-pprod/knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/814846-pbig/knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19584]]></id><name><![CDATA[tacartreminder]]></name><displayName><![CDATA[Smart Cart Reminder / Relance Panier Intelligent]]></displayName><categoryName><![CDATA[Remarketing & Paniers Abandonnés]]></categoryName><description><![CDATA[Plus de 18% de conversion constatée chez plusieurs e-commerçants qui l'ont adoptée]]></description><author><![CDATA[TimActive]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/remarketing-paniers-abandonnes/19584-smart-cart-reminder-relance-panier-intelligent.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19584.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Plus de 18% de conversion constatée chez plusieurs e-commerçants qui l'ont adoptée. La solution avancée de relance panier abandonné est celle qui adaptera vos emails de relances, vos promotions aux paniers de vos clients.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[ Selon le contenu du panier abandonné et selon les informations relatives aux clients, le module Smart Cart Reminder est la solution avancée qui vous permet de relancer vos paniers abandonnés de façon autonome et ciblée.  « Le seul module de relance panier sans abonnement à vous proposer autant de fonctionnalités »  ** DES EMAILS DE RELANCE ET DES OFFRES MARKETTING ADAPTÉES À​ CHAQUE PANIER ** En effet le module vous permet de créer des « règles de relance » selon :Les informations du client (pays, âge, civilité, groupe, fidélité,...),Le contenu du panier (montant, produit, catégorie des produits, stock disponible,...)Période d'exécution (Noël, Nouvel An, Saint Valentin, Fêtes des mères....) « Fini les promotions intempestives et inadaptées qui donnent la sensation que vous êtes désespérés ! »  Avec les règles de relance, créez aisément vos propres algorithmes, par exemple :   Règle 1 : Pour les paniers supérieurs à 90€, qui contiennent toujours des articles disponibles dans mon stock, dont le client est France Alors Créer un coupon de réduction pour obtention de la gratuité des frais de port. Relance 1 : Envoyer l'email « Frais de port offert » Relance 2 : Envoyer l'email « Plus que quelques jours pour profiter de l'offre ». ------------ Règle 2 : Pour les nouveaux clients, créer un coupon de réduction de 5% sur la commande Relance 1 1H après panier abandonné : envoyer l'email « Pour fêter votre arrivée 5% de réduction sur votre première commande » Relance 2 24H après la relance 1 : envoyer l'email « Plus que quelques jours pour profiter de l'offre» ------------ Règle 3 : Du 15/11/2015 au 25/12/2015(période de Noël), créer un coupon pour obtenir un cadeau surprise dans sa commande Relance 1 : Envoyer l'email « Cadeau surprise» Relance 2 : Envoyer l'email « Plus que quelques jours pour profiter de votre cadeau» ------------ Règle 4 : Pour les paniers > 900€, dont le client est un professionnel Relance 1 : Envoyer l'email « Plus d'informations sur notre catalogue dédié aux professionnels» Relance 2 : Contacter le client par téléphone  Mon Intéret   Grâce à mon module Smart Cart Reminder et aux règles de relance →  J'augmente mes ventes →  Je maîtrise le coût de mes offres marketing selon les paniers →  Je m’approche au plus près du désir de mes clients →  Je gagne en crédibilité en créant un système intelligent et autonome qui n'est plus vu par mes clients comme un distributeur d'emails ou de promotion automatiques   ** PLUSIEURS TYPES DE RELANCE « STANDARD» ou «MANUEL» ** Deux types de relances pour s'adapter encore un peu plus à votre processus de relance:«Standard» : Envoi d'un email automatique avec contenu du panier personnalisé au client.« Manuel» : Le module vous avertit par mail afin de communiquer avec le client.Vous pourrez ainsi définir le type de relance qui conviendra à vos paniers.   **  DÉDIÉE AUX RELANCES « MANUELLES »(TÉLÉPHONIQUES) ** Dans une seul page, le module centralise toutes les informations de vos clients, et inclut un éventail de fonctionnalités dédiées pour vos relances manuelles.  Mon Intéret   Grâce à mon module « Smart Cart Reminder » et sa page dédiée pour les relances manuelles: →  Je ne perd plus une information sur mes clients me permettant de convertir (numéro de téléphone, adresse, page visitée, nombre de commandes réalisées, panier en cours...) →  Je gagne en réactivité grâce aux fonctionnalités présentes dans cette unique page : Envoi d'un email Pré-formaté avec le lien de finalisation de commande, création de bon(s) de réduction(s) →  Je commente l'ensemble de mes échanges téléphoniques   ** STATISTIQUES AVANCÉES ** Le module offre un ensemble de rapports avancés simples à comprendre :L'évolution des ventes générées suite aux relances paniersRapports sur les emails ouverts/cliquésLes rapports des conversions des règles de relance panierLes rapports des employés ayant relancé manuellement les clients. Ce rapport contient le nombre de commandes apportées, le nombre de relance manuel traité par employé... Mon Intéret   Grâce aux statistiques j'améliore mon système de relance: →  J'améliore mes emails de relances afin de convertir un maximum de paniers →  J'améliore mes règles afin de construire un système autonome qui rapporte →  Je motive mes employés à augmenter mes ventes   ** UN MODULE INTUITIF ET FACILE  À PRENDRE EN MAIN ** « Une prise en main rapide : Issu d'une étude réalisée au peigne fin auprès d'un comité d'une dizaine de marchands, le module propose une interface claire et agréable à utiliser. Parce que nous avons à cœur de placer l’e-commerçant au centre du processus lorsque nous concevons nos modules. »  Le module offre un panel de fonctionnalités vous permettant d'agir directement sur les paniers abandonnées, vous pourrez actionner manuellement une relance sans même que le compte à rebours soit terminé, consultez de façon explicite le détail du choix d'une règle pour un panier....  Mon Intéret   Grâce à son interface intuitive et transparente Je repère en 1 clin d'œil : →  Les règles appliquées au panier sur chaque panier abandonné →  Le temps restant avant la prochaine relance grâce à un compte à rebours →  La liste de relances appliquées au panier →  Si l'email de relance a été vue et cliquée →  Si la commande a été finalisée →  ...   ** UN MODULE OPÉRATIONNEL EN QUELQUES CLIQUES! ** Installation en 1 clique et paramétrage intuitif en 2 étapes:1. Je créé mes emails de relance, c'est facile et rapide!Plusieurs modèles d'emails offerts avec le module,  personnalisez facilement et rapidement, Sélectionnez un exemple, éditez les couleurs, éditez le texte, le tour est joué !2- Je crée mes règles de relance panier et j'indique pour chaque règle les emails de relance à envoyer. ** UN SUPPORT À VOTRE ÉCOUTE **« Parce que votre temps est précieux et que nous souhaitons votre pleine satisfaction ! » Vous rencontrez une difficulté particulière pour l'intégration, vous avez des interrogations. Notre équipe sera ravie de vous accompagner. Nous sommes très sensibles quant à la réactivité et à la qualité de nos réponses.  Source « addons.prestashop.com »:  De 09/2013 à 05/2015  Nombre de tickets reçus : 260 Traités : 260 Qualité globale de notre SAV : 99.7% ** IlS ONT ACHETÉ LE MODULE ET VOUS? ** « J'ai tenté le pari et j'en suis ravie, toutes mes félicitations aux développeurs pour ce module.  J'adore votre système de personnalisation d'email, c'est top ! » Cathy  « Je suis commerçante depuis 8 ans, et j'ai donné quelques idées. En effet je voulais une nouvelle condition pour traiter les nouveaux clients différemment et selon mon stock. Un module que je ne quitte plus ! Quelle souplesse! J'ai rentabilisé l'achat la première semaine. » Audrey « N’hésitez pas vous aussi, à nous faire part de vos commentaires !»]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.0.19]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[169.99]]></USD><GBP><![CDATA[114.99]]></GBP></price><badges><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Créateur partenaire de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/668257-pprod/smart-cart-reminder-relance-panier-intelligent.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/668257-pbig/smart-cart-reminder-relance-panier-intelligent.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20903]]></id><name><![CDATA[simplesitemap]]></name><displayName><![CDATA[Sitemap Simple (Multiboutique, Multilangue et Blogs)]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (référencement naturel)]]></categoryName><description><![CDATA[Sitemap (multi-boutique et multi-langue), compatible avec les modules de blogging]]></description><author><![CDATA[Malttt]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/seo-referencement-naturel/20903-sitemap-simple-multiboutique-multilangue-et-blogs.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20903.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Sitemap (multi-boutique et multi-langue), compatible avec les modules de blogging. Indispensable pour stabiliser un SEO/référencement correct dans l'univers sans pitié du web, il sera un compagnon de route idéal et facile à mettre en place.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Mis à jour en temps réel avec les dernières pages publiées, entièrement personnalisable (vous pouvez bloquer des pages spécifiques), il se chargera (par tache planifiée) de prévenir les moteurs de recherches aux intervalles souhaités.Ce module est multi-langue et multi-boutique : Toutes vos pages sont indexées et listés dans les langues définies pour chaque boutique. Vous pouvez facilement choisir d’inclure ou non les images, de désactiver un type de Sitemap ou d’enlever un lien de celui-ci.Les moteurs de recherche sont automatiquement prévenus des mises à jour du sitemaps.  Ce module ne requiert aucune action de mise en place particulière et s'adapte à tous les environnements.Une fois installé, ça fonctionne et plus besoin d'y penser ! Vous personnalisez facilement la fréquence des pages contenues dans les sitemap et une gestion automatique des priorités est effectuée, en fonction des mises à jours du site Simple, efficace et très utile, ce module fait ce que tous les modules devrait faire : du bon travail.]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.2.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.2.0]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Créateur partenaire de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/716855-pprod/sitemap-simple-multiboutique-multilangue-et-blogs.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/716855-pbig/sitemap-simple-multiboutique-multilangue-et-blogs.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21318]]></id><name><![CDATA[magicredirect]]></name><displayName><![CDATA[Redirections URL (301 / Auto-répare / Multishop / SEO)]]></displayName><categoryName><![CDATA[URL & Redirections]]></categoryName><description><![CDATA[Répare automatiquement les pages désactivées / supprimées du front office !  Gérez facilement toutes vos pages manquantes (404, 301 etc) avec ce module (multi-boutique et multi-langue)]]></description><author><![CDATA[Malttt]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/url-redirections/21318-redirections-url-301-auto-repare-multishop-seo.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21318.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Répare automatiquement les pages désactivées / supprimées du front office !  Gérez facilement toutes vos pages manquantes (404, 301 etc) avec ce module (multi-boutique et multi-langue). Améliorez votre SEO facilement !]]></description_full><additional_description><![CDATA[ Magic Redirect vous fait gagner un temps précieux en vous prémâchant la plupart des actions relatives à vos redirections (301) et vos pages non trouvées (404) :Les pages supprimés/désactivés sont automatiquement redirigé vers leur page parente naturelle (s'applique aux pages produits, catégories, cms, fournisseurs et fabricants). Plus besoin de faire des redirections ! Simplifiez vous la vie !Soyez prévenu à chaque nouvelle erreur, sans que cela soit intrusif.Le module trouve des liens internes susceptibles de combler ces problèmes. Vous n’avez ensuite qu’à les activer à la volée.Orientez plus facilement vos clients plus vers les pages qui les intéressent.Créez des règles en cas de grands changements sur votre boutique.Les pages perdues sont préremplies pour vous faciliter le travail.Améliorez votre SEO au quotidien. Google accorde un bonus aux sites réglants leurs erreurs 404 !]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.2.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.2.0]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Créateur partenaire de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/723026-pprod/redirections-url-301-auto-repare-multishop-seo.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/723026-pbig/redirections-url-301-auto-repare-multishop-seo.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[25786]]></id><name><![CDATA[stuart]]></name><displayName><![CDATA[Stuart - Livraison 7/7 par coursier]]></displayName><categoryName><![CDATA[Transporteurs]]></categoryName><description><![CDATA[Avec ce module, Stuart met ses coursiers au service de votre commerce. En moins d’une heure, à pied, en vélo, en scooter ou en voiture nous livrons tous vos colis, jusqu’à 50 kg]]></description><author><![CDATA[Malttt]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/transporteurs/25786-stuart-livraison-7-7-par-coursier.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/25786.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Avec ce module, Stuart met ses coursiers au service de votre commerce. En moins d’une heure, à pied, en vélo, en scooter ou en voiture nous livrons tous vos colis, jusqu’à 50 kg.]]></description_full><additional_description><![CDATA[ConversionsPropose un système de livraison à vos clientsAméliore la réassurance client sur votre site Gain de temps : gestion complète et automatisée des commandesGestion simplifiée : définissez des horaires et des jours de travail précis.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.2.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Créateur partenaire de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/811163-pprod/stuart-livraison-7-7-par-coursier.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/811163-pbig/stuart-livraison-7-7-par-coursier.jpg]]></big></cover></module></modules>